(突發)原來周柏豪老豆係江湖人物！！

周柏豪

周柏豪老豆 (周焯華 aka 洗米華)

周柏豪 + 家人

比比鳥

周柏豪 + 比比鳥

Dont know doing what

唉

哈哈好笑。負皮，留言，上一頁。

有小三個陣已經俾人講過㗎啦
Old news~~~~~~

樓主潮州人？

no ahh

周柏豪既曾爺爺